星期日檔案之沒有兒歌

慘情

作詞人

以前歌星唱

鄭國江

以前醫神都唱

Sunny哥哥老到

辛尼哥哥做雜誌

而家得日本卡通片

白金唱片 勁

郭富城 爆旋陀螺
劉德華 數碼暴龍02
鄭伊健 數碼暴動01

比新人表演

梁校長

班學生好Q

二哥

越難越愛

唱郭富城

唱越難越愛

對你愛愛愛不完

起歌

May姐教人

吋老師好

急凍

情緒管理。屌

心理學兒歌

咁似樂易零

網上兒歌 無錢賺

其實兒歌 以前你會見到係比班樂壇新人上位的其中一個手法...
Eason(超人的主題曲),
陳慧琳(百變小黑咪),
何韻詩(小丸子)
...
今時今日 我已經冇乜留意... 依家連咩兒歌頒獎禮都冇埋 可以話等同見證香證香港樂壇衰落咁...

當年辛尼哥哥自己出本書仲好賣過TVB官方刊物 跳飛機
即時被TVB收佢皮，搵王愛明 王造時頂上

JUNO
玉樹臨風

黑鮑

老是常出現

冇繼續講430?

廿年前吋小朋友大唒

黑鮑你真狡猾 老是常出現

Out la 香蕉船

熊熊合唱團呢堆女都廿幾三十了

Think big 收皮啦

無唒童真

童年回憶返哂黎

露巴

唱歌功利化

Cctvb慳皮唔再造兒歌

rthk not tvb

tvb一定唔講

盡快將

功利……射lin老豆

唔知陳敏婷而家咩樣

去合唱團教

佢唱老人歌

小太陽

王馨平架憂愁眼睛

未唱都估到有呢首

以前d人高質好多，唔會將跳飛機改做 打飛機，毒害人

小學以前好鐘意睇佢

格仔群咁似遊B

音樂劇 唱到咁堅

今日呢集明串我地呢代老豆老母既

無cap圖。sorry

連唱兒歌都要上興趣班

d詞真係易搵

好過做幼稚園教師

我都見到 助教嚟

細個靚女好多

條女又講得幾岩

童年無左

放學 開電腦

無影響

之前蓋世寶定邊個開兒歌演唱會比高登仔笑
點知場場爆

薯仔呀土豆

每年最期待既活動

怪就怪有班動漫塔利班啦

高燈仔不嬲燈力勁
前排無線出左集兒歌之夜即刻爆左幾個post

應該係唐韋琪

若渝媽媽。個名咁

班家長買晒飛

忙 好累

暑假有歌仔唱

Fat c 呢？

當年暑假個首

比人串下先

咁都要逅擊？

下集我共居吧。同女女住

以前細個D卡通片主題曲好正

蘇永康
譚耀文
鄭敬基
鄭中基
twins
edinson
陳慧琳

應該都唱歌

BOBO
李籠兒
梁泳琪

就有d流行歌俾無線變左落兒歌

其實爆旋陀螺都幾好聽

腦魔知好多野

我係果代人

星期日檔案係咪tbb 製作 佢都幾好意思做集咁既野 明明係佢自己搞到冇兒歌

唷it傻唷it傻

完全冇講430，一跳去到90年代

屌，緊係講下8，9十年代卡通歌，淨講兒哥歌

肥絲唔好追擊我啦

我唔入飲食台架啦

IT儍

有時朝早睇2眼d卡通做緊乜 d主題曲全部巨猩幫唱

小時了了 大未必佳

黑歷史

狙擊中

仲有好多

巨星好驚呀

而家唔止冇歌手唱，就算有，都會好怪。

係個需求變咗

都唔知得罪佢乜野

香港兒歌，成也大台，滅也大台！

有IT，冇兒歌

所以IT是原罪

醒目仔時間，林嘉華有好多，不過全是日本機械人主題曲加中文

睇完都專登搵返d兒歌黎聽
成個人輕鬆唔少

細個好靚女
應該係全班男人都會鐘意佢果類

係呀，明明係 tbb 同唱片公司反面，又想捧自己班巨星邦，先搞到粵語樂壇一池死水，更唔好講兒日竹

青面雞

正仆街思司tvb

變左周庭

舊時香港正好多

若被傷害夠 就用一對手

煩住我的 圍住我的
無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必需走

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張

飛飛呀飛出去
跟小兔飛奔去
熊和熊貓一起去

幾時都覺得90後童年最正

就算而家有兒歌，在今時今日，己經好out。
特別係好似教會唱詩歌嘅質素。

唱Koop la

若被傷害夠 就用一對手 <--呢個已經2000後

屌而家作詞班友只係識賣弄感情
撚識作詞咩

無文化根底根本作唔到好歌出黎 唔好怪點解而家香港本土無市場

真心覺得呢代細蚊仔冇數碼暴龍超速搖搖呢類兒歌好慘
嚴重影響童年回憶

鋼煉深夜播點算兒歌

依家電視沒落咪連帶兒童節目都收檔，不過呢啲CCTVB自己都有份做成
CCTVB會夠膽講自己咩？

依家的細路受電腦,手機影響多 大J當偶像 卡通片好似計咩爆丸後 冇咩hit得起

cctvb 好意思講兒歌
而家無論兒歌定流行曲搞成咁都係大台一手造成

不死傳說好似唔算兒歌
有仲唔攞獎 咁出名

Just like TT just like TT

就算kpop我都唔覺得有幾多首嘅詞係高質。
只可以說個社會風氣唔同，類似「向上刷、向下刷」嘅兒歌只可以說係「下欄貨」，難登大雅之堂。

以前周末睇動畫先有氣氛

感覺好奇妙